{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083941?place[place_type]=GID&place[gid]=1083941&place[latitude]=37.8663344087&place[longitude]=127.2507713425&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 노블글램핑"
    },
    "text": "当ノーブルグランピングは、毎日洗濯清潔を最優先に考えています。 安全のため、消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器がすべての客室に設置されています。 ノーブルグランピングは、安全で清潔な抱川で最高のグランピング宿です。 宿の地番住所は京畿道抱川市郡内面直頭里154-17です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に変更がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットと一緒に入室する場合、お断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は制限されております。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽と飲酒はご遠慮ください。 ペンション別料金は期間によって変更になる場合があり、払い戻し及び再予約が可能です。 宿ではIPTVとWiFiを提供しています。 プールは2023年まで運営され、温水で運営されます。 営業日と利用時間に留意する必要があります。 炭バーベキュー、ブルモン、売店、駐車などの追加施設もご利用いただけます。 感性キャバナA7、ラグジュアリーオペラB6、キャラバンC2、C4、C6、D1、D4など、様々な客室オプションをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノーブルグランピングはどのような施設ですか？",
            "answer": "ノーブルグランピングは安全で清潔な抱川で最高のグランピング宿です。"
        },
        {
            "question": "ノーブルグランピングの地番住所は何ですか？",
            "answer": "ノーブルグランピングの地番住所は京畿道抱川市郡内面直頭里154-17です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、お断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊および未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊および未成年者の予約や利用は制限されております。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。また、客室や施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション別料金について教えてください。",
            "answer": "ペンション別料金は期間によって変更になる場合があり、払い戻し及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ノーブルグランピングではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ノーブルグランピングではIPTVとWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "プールは2023年まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "追加施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "追加施設として、炭バーベキュー、ブルモン、売店、駐車などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室オプションがありますか？",
            "answer": "ノーブルグランピングでは感性キャバナA7、ラグジュアリーオペラB6、キャラバンC2、C4、C6、D1、D4など、様々な客室オプションを提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 543
    }
}